[agar.io] 連登仲有冇人玩大菌食細菌?

link:

一開始揀返Server (通常都係玩Oceania / China同East Asia)
打一啲特別既Username會有唔同skin
出現嘅Skin

歡迎大家入黎RC群組團一齊玩
我地仲會玩其他唔同既Games
26145642

一陣玩

玩魷魚食屎

點解你成日都知我係邊

因為我係你屋企

路過幫你推下
Btw你係邊個？